traer proyecto de git

eclipse + egit

en vista egit

clone a git repository
git@bitbucket.org:user/repo.git

File - import - general - existing project

project - properties - pythonpath - add path de la carpeta
